2皮幾budget 租邊到好

中環返工

近近地中環中心

長洲

羅湖

咪煩

上水 20K 700呎 抵到爆
有多留黎坐車

搞事去你老母個墳頭搞

堅尼地城

酒店既長期住宿優惠呢 認真 如果包埋早餐

北角

其實長洲環境幾好住 重點係你中環番工一程船快過北區過海番工 不過都係睇個人要求

on9仔 當lihkg係地產佬？

自己搵啦

邊撚個有時間幫係諗

幫你諗埋點中出你條女 好唔好？

where

我問咪問 關你撚事？ 你住公屋見人租樓唔抵得？

2皮幾都夠租細既service apartment啦?

灣仔好

咪係
一程船就返到工 買埋早餐喺船食都得
得閒游下水 行下山又掂
又多嘢食 夜晚又夠靜
樓豬惡過閪咁

兩皮幾上嚟呢度問

係咪即係你老豆老母墳頭隔離？

如果一人自住就唔洗set到兩皮幾
我住西環 不過返灣仔

你又冇講有咩要求怪得人哋講長洲羅湖咩

大灣區喇你

樓主好惡

2皮幾咁少攞去比你老母醫愛滋啦

唔係要慳錢帶飯咩？

喂屌你老母快D去租喇撚樣
比埋LINK你仲係到問

樓主真係on9到

其實方便 一條龍 乜都唔洗煩 20k 好多選擇
不過真係冇家既感覺

有另一伴咪有家既感覺囉= =

其實長洲都方便呀 一程船姐
快船45分鐘都到

你住酒店 擺多少少自己野都冇位
又唔可以買自己鍾意既傢私 差好遠的師兄

嘩屌你老母惡過狗喎訓街啦柒頭

住半山

長州

肇輝臺6號，你睇下岩唔岩

咁撚大個人仲租樓

肇輝臺下面個墳場啱佢d

你search下我地址係邊到

含撚 la

近過你住上水喎

長洲有乜問題

This is LIHKG
Why so serious

你死左落地獄 人地老母都仲健在

自己又唔撚講有咩要求 人地講長洲又點
2皮幾野 留番嚟交公屋屋租算撚數啦

堅彌地城新海旁(New Praya, Kennedy Town) 啲舊舊地嘅
前排(6月尾) 我識人租咗
400sqft
180度海景
20樓左右
先17.5k

你咩撚野事？食撚左屎黎？把口咁撚臭

大把人住離島返港島工。。。。樓主係咪未試過去長洲果啲地方

和合石啦柒頭

點解咁無常識嘅人都可以有份工support到2萬幾蚊租樓住

cls惡過狗 2皮幾留翻幫你老母執骨啦

on9?

喜靈洲

你都係幫人供樓咋樓主 有乜好妒忌

痴撚線

中環返工eq咁低得唔得架

大家有冇捻過呢個2001太空漫遊搞開事的?

人地答撚咗你 仲要串過馬撚咁

樓豬惡過狗 一世幫人供樓啦柒頭

中環返工 住南Y 住長洲 時間好就好多

Btw 屌你老母呀 拎得出兩雞幾租樓 唔撚用腦諗下人地點解答你長洲
都唔知點解你哩D唔用腦果D人可以搵咁多
係咪又係d新支那仔扮香港人賣關係賣到上曬位果堆花瓶仔
以為自己好撚醒其實OnL9果堆垃圾中層

😒

惡過狗

長洲啦柒頭

佢假膠on9仔擦存在感啦，佢之前post先話得一萬頭人工

你知唔知長洲去中環分分鐘快過d新界撚?

點解你要咁惡？做咩工？精神壓力好大？

搵返你老豆老母老婆個墳附近算啦

樓豬啲口吻成個brian cha咁

但事實上呢次佢個答案又好合理
好多人中環返工真係住長洲

我供樓先萬五，你比兩萬租樓

P牌狗插咩咀

掘返你老母出嚟問呀

你未做過p牌？收陣皮先 la，係唔買吹呀

型撚到
你自己有答案就唔好出黎問人啦

租你老母個墳頭住啦串過馬撚

未喎

樓主On9到震

屌 起底就知咩事 幾個po前話搵萬幾一個月
你點撚樣租2萬樓啊

樓主有咩問題？
明明係有人串先 班友係咪住公屋住到傻撚左

樓主洗黑錢，報驚搵尻佢先

答長洲又有咩問題？ 樓主洗唔洗串到馬撚咁

兩皮野想住中環？ 半山你又住唔撚起得嗰兩皮野 求尻其喺九龍想租間正常500 呎嘅都難啦 住唔起又要嘈

一睇就知你無女

將心比已你返中環 你會簡長洲？
我未聽過中環返工 有返啲錢 會租長洲

唔小心正皮咗

咁係你未聽過

問下 兩皮租咩
一黎踩到班供納米樓既尾 兩黎踩到班冇錢搬出黎 覺得兩皮好多既尾

咁一定有 你用少數冇計
樓主係串 但明顯個建議唔make sense
你見人比兩皮租樓 返中環 想屌下人咪講囉

唔係返中環 再遠 d
點住長洲

大把長洲人中環一帶返工

租樓就收皮啦 講到自己好有咁
串人公屋租唔起
2皮唔好租樓啦
2千蚊買個營啦
個營都叫係自己野既

條友中學畢業未
大把鬼中環返工搵10萬8萬都係住離島
村屋一橦過又舒服又唔洗同人迫

應該中環係方便到長洲人返工
唔代表要因為要返工 要on99咁搬入去

咁租返港島納米樓就好有sense?樓主係咪要咁惡毒

長洲快船出中環碼頭半粒鐘，九龍坐地鐵咪又係咁上下，有幾唔make sense？佢自己有無講過咩要求先，每個地方都有利有弊自己權衡ok咪得。

講到上水咁遠就明顯玩嘢，事實上長洲係唔遠喎，如果想兩萬幾租長洲闊落啲又有咩問題，人地都係俾個建議

至於你講俾兩皮租樓想屌人，真心唔明，用兩皮幾租有咩咁特別？

我講上水玩乜撚野
樓主乜都冇講

依家又spin去離島
有鬼佬住長洲？

Sorrysorry以為你玩嘢

咪係 上水都大把2萬租既樓啦
如果係問用5-6萬租成棟低密度住宅就話葡萄姐

兩皮 真心係冇特別 係有班人覺得好特別
係有人針住人地用兩皮租=幫人供樓 又話2皮=吹水

坐成30幾40分鐘船都話方便 你真係用腦裝屎
你仲要住正係碼頭到?

個個似你咁排到公屋咩

2皮幾 你隻波台狗賭波都輸唔起啦

似你咁on9柒左仲要屌人咩 我住邊關你鳩事

P牌仔 打幾隻字都要紅撚曬字大大隻咁

你on9真係唔係扮架喎， 識唔識英文呀？

深圳
晚晚換女瞓
當你係深圳租8000蚊，當隻雞350蚊X30日=10500仲要有錢剩

班撚樣住開長洲公屋
由佢地啦

唔報死全家呀屌你老母

支那閪 含撚啦

唔追求環境舒適係你嘅事
剩係要近
你返公司紥營

okay 呢下係我柒
咁邊度搵啲年薪百萬鬼佬banker住長洲

到到都有鬼佬住咖啦
ON9仔 一個半個住就叫大把人都住?
你坐開長洲船返工?

你條柒頭得20k係要住長洲架喇

諗起都正

繼續兜啦

樓主引曬班公屋仔出嚟

型

岩 住公屋有咩地位可言

冇兜 都話我柒左
有鬼佬住離島 = 有鬼佬住長洲?

你睇佢地 好撚緊張咖
又話我幫人供樓又盛

長洲都話好住同方便
我真係笑到訓唔撚著唔撚怪得咁多人搵工搵ACO同埋話公屋係王道啦屌

佢自己串鳩人住公屋加上自己串柒柒先比人屌幫人供樓者

都係block 柒左你條假膠算撚數

佢係串 但真心長洲係假膠
咪繼續spin有人會特登搬去長洲for中環返工
同有100k月入鬼佬住長洲囉

我撚有話方便 你生白內障定黃班病變？
得閒游下水 行下山又掂
又多嘢食 夜晚又夠靜
呢啲又睇唔到？你隻眼用屎做？

長洲出中環好快喎

事實係唔計有班想空氣好啲特登住遠啲嘅
得搵得少個班先會走去長洲住

各位起底然後自行決定block唔block

樓豬rich

你咁嘅智力都拎到2皮出來租樓？
係唔撚係做鴨 定做狗守中環？
9成9做狗啦屌
唔好撚俾我講撚中，你夠曬低智

好過你住ssp d垃圾地方啦

樓主on99
唔講想租幾大地方 又唔講中環邊度
態度又差
中環返工好撚巴閉咩
返ifc嘅話離島絕對係一個合理嘅建議
如果你對長洲有偏見嘅 咁咪梅窩囉
搭船起碼唔會塞車先啦

我屌你個老母 我邊撚有搞開事
仲有
捻你老母 的你老母
學識寫字同講廣東話先上連登

"拎到2皮"
乜真係好多咩

IFC 頂樓

service apartment

屌你老母
長洲有船出中環嫁 on9仔

好過你冇常識 智撚障

愉景灣

樓主寸過馬撚

直頭係啦 我好幾次朝早返工時間由新界北出中環 一個鐘頭九個字先出到去 冇一次係唔塞車

收皮啦 鄉下仔
大把人返中環 金鐵 揀住離島
一程船就到 又近IFC 交易廣場
平日去碼頭睇下幾多人落船返工 好撚過塞紅隧

講長洲又spin到去成個離島

惡過湯寶如

聽朝去碼頭睇下有幾多人係長洲搭船出黎港島

係中環返工affort得起20k租仲要問人租邊好
起一起底原來就黎連點屙屎好都要開post問

咁成個長洲返工都一定要搭船架啦
証明唔到啲咩架wo ching
你話好多人"特登"就中環返工而搬入去 又有年薪百萬鬼佬咪岩囉

證明長洲返中環唔係假膠答案囉柒頭

唔通個個都好似你咁 要甩p咩

成個post根本就係想哂命自己岩岩grad搵到份返中環既工,又唔知係咪樓主以前住沙頭角禁區入面,定係唔識睇地圖,見人答長洲就以為人地玩佢

講緊"特登"搬入去呀 而家講緊租邊到呀ma
你又講到好多人特登搬入去 又好多鬼佬幾廿k 都入長洲
事實就係根本好少外來人住長洲

和合石

痴撚線 住長洲返中環不知幾撚爽

所以樓主只係想人地叫佢租灣仔上環d apartment囉

你諗清楚樓主開呢個post既目的係咩先再認真覆啦

再嘈嘅話賓洲就有得你住

又係你件垃圾，住番垃圾房啦。

積d口德

soho

笑撚死

翻大灣區啦 又要唔識又要咁撚惡 祝你簽完約先知住兇宅

你做保險定倫敦金啊
咁既eq 惡撚過共產黨喔
咁撚叻就自己搵啦
咪柒上嚟問 on99
我建議你租沙頭角啊

又要做伸手黨 又要串柒柒

點解一定要要百萬年薪，之前仲指明要鬼佬banker，咁使唔使指明條J要幾長幾粗？

呢個post都有得笑

樓主食撚左火藥咁

笑撚死 樓主個傻閪

樓主問人嘢都咁撚惡
屌你老母

去你老母個墳頭住

住公屋又唔抵得人租樓？
乜撚嘢邏輯？

樓主去左邊？
係咪返左去伯母係閪到